［Speaker]求介紹

小弟對speaker牌子無咩認識
有無介紹
Budget : ~2000

喜好：Jazz, Pop, musical
要求：聲音清晰，偏冷；樂器分離，三頻平衡
唔中意：過重嘅低音, 覆蓋人聲同其他樂器嘅表現

自知budget少，要求多
希望巴打介紹啲相類似嘅Speaker
不求特別出色，只希望符合個人口味

千萬唔好買 Scansonic. 代理正一杏家橙.

Audioengine A2+ or Fostex 0.4d.

edifier 都有唔錯 s530d

Laptop都用到？ 我平時主要用laptop